[Tor]匿名論壇介紹

大家如果有需要匿名可以用Galaxy3, 之前個8chan香港台唔知做咩收咗皮

Galaxy3 介紹:
- 註冊後可以開group, 分為open同closed group(只有member先睇到group既內容)
- closed group需要向group owner request membership, 可以用黎篩走d鬼同3毛

Galaxy3 註冊
- 註冊email可以亂填, display name同 user name set唔同名, 避免被人撞password登入

開closed group篩人可參考以下steps:
1. 搵一個有公信力既連登user開group
2. 大家去個group request membership
3. group owner留個email, 大家send自己連登同galaxy3既名俾佢
4. group owner起底後確認user非鬼/3毛, reply email要求在指定連登post留下指定句子(可用不推post回覆), 用黎確認個連登account真係佢
5. 想入group者到指定post留言後, reply番個email, 提及留言樓層, 方便group owner查核
6. group owner確認後去group度批準membership
p.s. group owner email請選擇有提供end to end encryption(e.g. protonmail), 保障番大家
p.s. e個做法只有group owner知道大家係同時係連登同galaxy3既身份

進一步隱藏言論, 避免galaxy3 site owner審查
- 加密內容先post, 加密解密key由group owner係email send俾member

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

其實貨運先係佢地既收入來源，點解唔去塞貨運站？

開咗個open group, 大家可以試用下

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有>200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表